[箍牙網] Nokia 8 開箱評測: 蔡司雙鏡比拼Leica 雙鏡

太多了, 詳情自己入LINK睇

賣到4千咁平 係相機度cutcost

咁做同小米有乜野分別

人有我有但唔係人有我好

俾華為屌打但華為自己都有嚴重問題

原生andriod無多餘app已經正啦
仲咁平 又行835 其他廠打手死開啦

啲ram俾咩食咗?

你知唔知部機越多ram
就會開越多app出黎cache
係令部機用落快d既機制黎
freeram多唔代表用落順/快

應該咁睇開完機食淨幾多ram
淨返嘅ram 先畀到你再開嘅 apps 用
如果開完機得返1.5gb ram 開個lihkg 再開多幾個apps 就reload 喇

幾有興趣想知DXO 俾幾多分佢